黨鐵最新查飛方法

知道你班友會睇閘口有無黃衣狗，
就等你落左扶手電梯，即刻check你，
走都無得走
姐係依家唔好以為過左閘口就神仙，係站內未上車前都要小心

大家新嘅解決方法就唔好响呢度講。
寄信啦

後生就check架啦
電梯口位成日見到有人企

死扮晒野話揾唔到 呢小段路 跌左 比人偷左 佢可以點

直接唔守閘口，因為你搭地鐵一定係入閘後，再搭扶手電梯上or落，佢就等你落左扶手電梯突然截你

依家一定唔會信囉

點解仲搭港鐵

下 咁唔通佢搜身

袋定張八達通係身，到時比果張佢查

其實係因為係有可能無拍到但入到，
呢個真係check唔到

點解仲飲東江水嘅道理

可以要你照俾500

同一道理一早運用左響輕鐵度
人地查飛，你話自己有買，可能跌左。
查飛狗：咁你要跌多290

輕鐵冇閘 但你入得港鐵 除非你跳入去啫

日日坐都係1.6 坐返10程 就回本

所以我全行樓梯

一樣照罰500

冇入閘紀錄 一樣罰500

巴士咪又係紅

噚日，石硤尾

袋定張舊飛係身得唔得

下面月台有黃狗孭住灰色機
係咪用來查人